別怪他，別怪他，別再傷心對吧

很久沒見

who?

無聊人

喺高登時有喺你啲post留言

高登，咁都應該識咗好耐

2016年4月左右在學術臺你的占卜post第一個留言

6常幫我測字ok?